香港之友：大豆侵連任，中國或成最大贏家

彭定康指特朗普如連任國際便難以抗衡中國

2020/07/10 14:31

【有線新聞】前港督彭定康指，如美國總統特朗普連任，將難以建立國際同盟，阻止中國「摧毀」法治。

彭定康出席一個關於香港實施國安法的研討活動時指，如中國能挑起一個國家，與其他國家對立，那麼中國永遠都會獲勝。如沒有美國領導，亦難以制訂涉及基本自由民主的共同的國際政策。他又指難以看到任何正直的法官，如何可審理港區國安法的案件。他建議英國可與加拿大、澳洲等國，在受到中國脅逼時加強合作。

Push

肥彭真係好愛好愛好愛好愛好愛好愛好愛香港

連登仔：肥彭係五毛

china joe真係有比較好？

而家個國際反支聯盟唔係侵侵促成的嗎？